全新Audi A5 vs C200 vs 320i

個人唔鍾意C200個facelift 但爬文見好多巴打都話買呢部
綜合連登所見, Audi = 學整車 但價錢冇咁貴
BMW新3系好似幾正 但睇片又話後座避震廢

我自己唔太注重performance, 比較睇重外表同埋內籠舒適度
唔知點揀好

c200
級數分野

雖然benz 呢幾年降格cheap 左好多。但一部c 仔始終代表young profession / small business man 既class

Mercedes點都係Mercedes
其他不考慮

真心，三部都揸過，
計埋volvo S60，
寶馬吊打全部同級。

我眼中Benz = bmw > audi
Benz係一向都係舒適取向
寶馬係操控取向
Audi就係兩個中間
雖然佢地其實都變緊，
令自己嘅車有對方嘅特性

回正題，係C class、三系、A4/5呢個級別裡面，
最新一定係寶馬三系，C上年小改款，
A4/5今年出小改款，應該今年內到香港。
全新三系喺舒適性、內籠質感上面係大進步，
靚過C同A4/5，科技嘢又齊，
加上本身好好揸，又夠力水，
320i雖然得184匹，
但感覺寶馬成日都係報細數，
起步爽快話佢200匹都唔誇張。

空間方面大左唔少，
至少唔會好似c class d櫈咁窄咁細張，
我自己就大件嘅，坐C嘅櫈唔係太舒服
反而新三系就真係無投訴。

當然，如果你想部車可能相對耐用d少d問題，
又想牌費畀少d慳d，C係你嘅唯一選擇，
但車係要嚟揸，下下揸嘅時候先後悔唔夠爽，
張櫈唔舒服，就真係唔抵。

雖然我極力推薦3系，
但建議你搵日試曬全部車佢，
你就會有答案。

巴打你好有心
多謝你！

C200 而家得番1500cc

3 Series 後座避震廢，最簡單，唔好買 M Sport

Lm

要平就Audi
要舒服Benz
要玩味就3系

Audi雜音多到你燥
我以家都想賣鳩咗佢換c200
渣得舒服坐得舒服

E200av 呢，睇緊呢部新車。
幾抵玩

以你個人選擇,
應該揀320i Sport (如覺得M Sport 避震同包圍唔啱自己)

小改款C200, 相比起未小改款
車重咗, CC細咗(2.0>1.5),扭力都細咗 (30.6>28.6km),
油耗高咗(官方數據)

認同，
樓主記住假若真係3系，
唔好唔好唔好揀m sport

Cc係細左 但起步同爬頭踩一踩個eq boost會kick in比力，差唔多揸左半年我都覺得部車幾好，係條原廠條s001車胎垃圾啲之外都幾好

留名學野

換返T005係咪會靜返舒服返

320i M Sport
避震鮑魚已齊料
上個 stage 1 就 310 匹了

新3系
我係Mercedes fans都係咁話

為乜

因為無錢買 330 340 囉

要舒服不如520啦
同320 m sport 同價

咩雜音？

Facelift 喎

姐係？ 好定唔好？

我個人就有新買新

姐而家官網做緊果部未最新😮

但個樣好柒

未小改款架，舊款黎

各花入各眼
唔合眼緣無謂買

我覺得靚 不過我鐘意佢個內籠多

但官網做緊果個限量優惠真係好抵玩
月供5000 3年比25萬買番

但17年e200 成交35-40萬
3年後唔供賣番出去都有10萬袋番

唔賣 唔比又可以續上會

真 自己對住架車無謂睇其他人點諗
認同有新買新

3部 一定揀320i
C仔得1500cc 仲要款尾 個籠仲要唔係雙Mon...唔會考慮吧

Audi唔太睇好 .

佢清貨係會平啲
不過你要諗到時後你果個係舊款
個二手價係會再跌左
同埋 Benz agility 都幾多條款
到時個價未必係你所想
只可以講，佢地唔會死錯人

mazda

其實寶馬係咪都比較襟渣？唔會好似audi 咁成日壞？

等到就揀轉款後既C仔, 等唔到就揀新3系

渣緊Bmw g20
完全冇投訴

Mercedes

問下 agent新e仔有冇得玩 agility啦，可能都有架

咁新款幾時到港？

都係問 agent
唔清楚

以為自己開Po

見新款a220 saloon都幾好 又新款
坐好過cla

呢期市淡，佢$419k有哂基本option ，拍埋其他2部真係算正

外母：你個仆街仔40幾萬買部拖拉機，

呢排個市咁撚淡應該有掛

部車唔嘈 但條原廠胎好硬又"鄧"

有新買新
新3個款起碼玩多七年

笑撚到我仆街

外母搭巴士啦

A5
車應該有嘅比哂你，要多無
Interior finishing bba最好，design就最舊
轉代理，一舊屎去另一舊屎

C200
三部入面最嘈、揸落最散、最齋
個brand同香港人夫一齊降低門檻，部車自然廢
當然你肯加業界最強air suspension、driving assists，你會知benz始終係benz，不過你有錢肯等都唔會考慮c200

320
Bmw近年新車食左藥，底盤靚到，隔音上返嚟，option都跟得足
以三部車現貨package睇，320最好
不過唔好揀m suspension，同買完換左條呔

你網上就兇狠

M Suspension 硬就硬啲
但過灣好企 wor
如果得閒劈下都推薦一定要有
起碼唔使唗錢換套 KW V3 先

1.5 mild hybrid 傻仔先買

新3根本屌打同級對水，個籠拖左15年足足兩代車終於都更新，唯一缺點係賣得貴，同級最貴

揀左好玩好多

因為F30太嘈，所以太大對比

有既話好賣D

320i 係套鈴爭少少 其他都夠哂做

出新都係為個樣同籠，我唔覺會由1.5上返2.0

揀320的話唔好揀M sport
「櫈」到你仆街

新3啦 貴少少但值呢個價，全新內籠比c class個大mon靚唔知幾撚多。a5就不推啦，唔係同一皮。

利申：等多2年想買新3二手

F30仲靜過model 3喎 係咪因為條原廠防爆呔嘅關係咋

車箱入面
D膠件過 旁，路面唔平 之類行車時好多雜音

我以家最新既係最右邊冷氣位置成日有Dedede聲
拆過睇又無野甩，無野鬆，墊左野照有
聽到好炆

咁多人撐新3
但我好鐘意benz個氣氛燈同moon

Stage 1 要改咩? 頭中尾+in take?
上到 310 匹好癲喎

0 hardware change
Stage 2 先要

新車？

新車呀 開頭無乜野 ，之後渣左一年就咁

買車緊係買自己鍾意
You paid for it, not us

G20 320

好似係 mqb 通病

講操控就一定係3仔
320 M Sport /Sport 就睇自己
後座坐人就 Sport la

有d人會覺得C 仔 interior fancy d

Audi就算吧la

上年買左部新c仔，成日比老婆投訴話坐得唔舒服

Mercedes 都唔舒服你要考慮吓L佛喇

鬼祟位有嘢甩咗鬆咗你唔知姐

C Class 同 3系級數上有撚分別咩 不過論樣論線條，bimmer 一定實食無黐牙，避震嘅嘢改咪得囉

VAG 呢通常係成熟技術就誇啦啦，一加新嘢就屌那媽，而 A5 今年facelift ，講樣同線條計係唔錯，不過要觀察下佢新加嗰個 mild hybrid 先俾到意見，that means 除非你好想幫 VAG 做白老鼠，否則唔好買今年車

要犧牲嘅舒適太多，
唔加已經夠飛，
有同無我都揸過

點解個個都話唔好揀m sport 發生咩事，有問題？

而家渣梗f30 320i 想轉g20 320i
係未好不智

會俾老母同外母屌，再俾老虎咬

40幾萬買部拖拉機

係呀 就係鬼祟位 拉又拉唔到 ，一定要拆好多野先知
以家搵野洩住 唔行太凳路都無乜由佢算
一係開大聲d歌
聽到好炆
渣Noah都無咁嬲

喺 London 揸過 C200 FL, 其實佢套 mild hybrid 真係好啱city用，London 人揸車有啲仲急過香港人。係上 Highway 中後段加速就唔及 2.0t.

唔好介意，話唔定檢查下對 wing mirrors 會有驚喜

睇財力啦 車邊追到款架
三四年又facelift 過多三四年又話大改

唔好畀牌子觀感影響左，
benz唔一定最舒服。
C仔張櫈的確係窄同細，
承托力無咁好

冇可能 F30堅嘈，我渣到就癲，唔知有咩方法改善，門膠裝左，全車隔音都鋪埋，可能要換窗膠

風躁路躁定軚躁

Benz個氣氛燈靚啲

不能同意更多 試車15分鐘已經心諗咩事

各樣都有，再加上車籠雜聲，人都癲
胎躁好易解決，換條靜胎咪得，最多唔飛咁快，落雨慢D

m sport成個Package賣俾你，唔要m避震都唔會平D，同埋賣車會唔會平D

第一次聽人講歐洲車做左全車隔音都話嘈到癲
想試你果部多過去試新3

如果真係鐘意benz籠，上e200，兩個世界
個人覺得gt4 door個籠無對手，其次就cls e coupe籠

本身冇問題, 只係不適合香港既路面

應該得phantom先可以解決到佢既問題

可能佢天賦異稟，800米外有人痾尿佢都聽到

我冇問題，係咪想試 ?
我都真係幾想知部車咩事

上年都係考慮依三架
A5
Pros：本身諗住買佢，貪個sportback 樣，好L型
車窗frameless，尾箱攞嘢方便
坐都舒服，後左櫈墊夠長support 到大脾
渣上黎輕鬆，低扭幾好
中控冷氣控制最鍾意
內籠有好多儲物地方
Cons：個肽盤三個之中最輕
如果加埋technology package 好貴
否則齋版得個7吋mon...
唯一唔係全黑籠

C200
Pros：個樣渣出黎都型
不過會覺得premium 啲
籠我鍾意，有木紋板，有豪華感覺
價錢最ok，基本options 都齊
連肽盤都係電子移動
對我黎講最重要有Apple CarPlay
渣落起步都幾爽，操控覺得好過A5
牌費平$2000 一年
Cons：後座唔差，但好一般
long唔到我大脾
CarPlay 無touchscreen 要啲時間適應
慢速度3波落2波feel 到，無其餘兩者咁順
無3 zones 冷氣
尾箱最細，但我夠用
胎噪好犀利囉，因為run flat tyre

320i m sport
Pros：大改款
成架車架feel 到好solid，高riding quality
內籠空間感覺最大（唔睇數值，感覺最實際）
全電子儀表同中控，唯一touchscreen
個m 肽環超正，好好渣
基本上操控no.1，波箱配合都no.1
動力操控無嘢可以投訴
張m 櫈包得好，有猄皮，又唔會冼走
條鈴靚
Cons：m sport後面真係櫈
唔鍾意條車匙設計....
有啲難渣車搵冷氣溫度個掣（可能要時間）
內籠係新穎，但唔鍾意中控default 菱形金屬trim
睇到唔係咁舒服
無Apple CarPlay, 聽聞垃圾運輸署唔批wireless CarPlay
個電子儀表無A5 C200 咁多資訊
貴，真係好貴

利申：最後買左C200

Yes唔係笑你
我自己揸緊做左全車隔音w205
好想知點會咁嘈

carplay後期自己改啦，用返原廠就OK
我F30都係本身冇，後尾出去加，真正無線apple carplay連touch screen 唔係間間車廠都有，BMW有就真係冇理由唔用
新G20 冷氣同音響排制上下調左位，搵唔到都可以聲控佢較溫度，問題不大

巴打係咪幫襯土瓜灣嗰間鋪?

唔係呀
我分開幾次搞
土瓜灣邊間

講講下C 又拎top of the brand 黎講

有新其實應該買新

320不過唔要m sport

唔會咁狼死真係踢保既，我識人map埋部車都仲有保養，但入廠要講明唔好搞部腦，一係就還原先入廠
佢原廠冇option跟有咩辦法，我係仁乎睇車都有問過可唔可以出去改burmester 音響同氣氛燈，條友都話冇問題，佢地都知原裝加option太貴仲要俾稅，10個有8個客都唔會俾
買車問真D sales 一係入車會問下有冇其他師兄玩過穩陣D
以我所知雙B呢方面係幾寬容

如果無出 code 通常都唔理
但有另一個風險係幫你 update 電腦 software version, 咁你嘅 remap 就無左了
不過改裝鋪通常會免費幫你 copy 返一次

唔該晒 寶馬嘅sales
btw 呢排係咪冇咩人試車

酸

Young professional

加少少上埋maybach，兩個世界

s coupe都正呀，正過cls同e好多

唔怪之得渣A Class/CLA 果班

車主既幻想同現實既落差

依家audi 劈價劈到傻

如果買audi 買架平最多架啦

轉代理清貨尾

新320i減到420K

毫無懸念320i>>>C200

正解 抵到爛

E200做緊49萬
320 45萬
320m sport49萬

如果因為鐘意benz interior而諗c，點解唔上e

好想要e200

會俾人話揸老豆部車

C200 419k
E200 499K
相差80K 喎，1/5 車價
同埋車既size 都大分別

320i減左價做42萬

420k真係吊打C class 1500cc

Benz新a saloon都靚既

c200

3部都揸過，最後選擇咗C200

same

幾時減? m sport版42萬?

Sport 同 msport係咪差條避震

Sport 419k
M sport 449k

我覺得個樣重要啲

Msport 469k wor

硬到無朋友，骨都散

我錯

你幸福，我覺得老婆話舒服重要啲

都係偏貴，賣緊再高一級既價錢
呢個時勢應該都幾難賣，唔怪得咁少見

個樣爭好遠，最多落地俾屋企人嘈再去換避震／ 一係就直頭唔要m sport避震，但買一定要買m sport版

果時問過 買msport冇得唔要m suspension

個鬼面罩係型好多既 不過 舒適度都好緊要

再高一級嘅價錢？
同CLA250同價，係都3系高半級啦